【宏觀經濟撚】支那狂印銀紙救市, 金價狂升, CNY狂跌 惡性通漲機會有幾大?

信貸危機搞到一堆壞帳
資金斷鏈加上外資產業結構性轉移

如題，惡性通漲機會有幾大？

0
因為全部電子貨幣，無人查到究竟增發量。

借病毒隊霖哂D人
死人連eWallet都拎唔番

直接充公班死者微信/支那寶入面既餘額，輕鬆補血

0
可以立法禁止通脹

gold 升唔起

1750+